# Reflexion

**Unterrichtsinhalte und Ziele:**

Mein Ziel war es von diesem Tag einen Einstieg in das Thema Kyrptografie mit zu nehmen. Ich glaube dies ist mir einigermassen gut gelungen. Das Ziel war es alle praktischen Aufgaben zu lösen.

**Unterrichtsresultate:**

Die meisten praktischen Aufgaben sind auf meinem Desktop.

**Probleme/Knacknüsse:**

Ich fand den Start ein bisschen einen Wurf ins kalte Wasser, aber sonst alles gut.

**Neue Applikationen, Werkzeuge, Kommandos, etc.:**

--Keine Neue Applikationen, Werkzeuge, Kommandos oder weiteres genutzt--

**Offene Fragen:**
Ich habe folgende Fragen:

- [X] Ist das Modul endlich fertig?
